宜家d dlc是咪出得太慢?

有時買埋season pass
到隻本體玩到厭咗都仲未出新dlc
到出咗個陣已經唔想再拎返起黎玩

dl師

慢一步師

呢個客戶俾唔夠錢，篇PR文寫得好Hea

爛到笑左出黎

所以唔會買season pass
尤其是ea